根叔最新發表！

以前D人話咩話，國師份人太高明，你哋班凡夫俗子唔識嘢，返屋企熟讀城邦論先喇！
我依家好心涼囉。

只係證明D政協同辱根叔一樣咁白痴.